[中世紀大型MMO（Life Is Feudal)］港人工會招人

《封建生活》是款大規模、以團體為重點的角色扮演遊戲，玩家將置身在如同現實般、非幻想風格的中世紀世界，在這個遊戲世界中有著危機潛伏，玩家需要團隊合作來蒐集資源、建立營地，打造需要的工具，在古老的遊戲世界中形成功能完整的封建社會。玩家在這個社會中將會有自己的地位，不管是農夫、騎士甚至是皇室等。
《封建生活》中，玩家一開始所扮演的是一個單純又沒有裝備的農民，玩家需要透過蒐集資源、覓食並生火來建立營地；不久之後，玩家將會與其他玩家進行社交活動，共同蒐集資源並建立家園，玩家共同分工合作，在遊戲中扮演各種角色，像是獵人、採集者、村莊的防衛者等，要共同面對其他匪徒的來襲。你可以成為一位出色領主，兇猛戰士，為自己既公會打拼。

喺呢度嘅每一個角色都係同樣重要，所有嘅生產戰鬥都係一環扣一環，例如你要生產一把劍上前線殺敵，你要礦工掘礦，鐵匠打鐵，戰士有足夠訓練先拎到到相應武器上前線彼甲殺敵。

現時我哋主工會為咗擴大版圖，開出一個分會，希望招攬你哋嘅加入，成為我哋嘅一員，我哋每一個職業都有數位老手，可以帶領你哋比其他工會以更快嘅速度升級對應職業技能。加上主城資源充足，加入分會可以同時享受主城資源

以下為分會福利：

比其他工會有至少六陪升級速度（最快八陪加power plus）

有老手帶住新手有咩唔識直接問

冇階級觀念要鏟地連會長都要一齊鏟地，絕對唔會有黑奴嘅出現

最緊要嘅就係有馬騎（馬匹全伺服器短缺）

Etc....

仲有我哋呢個團隊係一個鍾意同人打交嘅工會唔怕悶，一同中國佬外國佬總之傾掂數一個字就係打。

要注意我哋係美1 Buyan服 要購買遊戲嘅話就要係官網買。以下係官方網站網址：

如果想玩加入我哋嘅話可以係下邊留言或者加入我哋嘅discord群組：

如果有興趣嘅話可以入埋telegram群組

推一推post先

舊post因為連日打仗所以沉左底

宜家個城開始上軌道

所以大量招收招兵買馬 老手新手都歡迎

推post 招募愛打交 同埋吹水嘅人一齊玩

香港連美ser會唔會lag

個人覺得唔會

係同人打交果時會有點lag 所以會有對呢個問題做打交既訓練

唔會係指平時做生產啊 收集資源果啲

打小左: 呢d係宜家前哨基地既圖

因為我地係位於敵人既正對面 所以每日都會有敵人黎搞下事 打下交

推post

推

有咩想知 歡迎加TG問啊

呢到教既打交練習連埋升呢一個星期左右就可以有一隻角色上前線打交，堅快

愛好打交 生產 同埋吹水既巴絲 極度歡迎加油

屌你打錯加入先岩

Pish